{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104355",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "한끼마끼"
    },
    "text": "ソウル特別市西大門区梨花女子大学1ギル151階に位置するハンキマキは、四角マキとかつおうどん、いなり寿司など、様々なメニューが提供される食堂です。新鮮な食材を使用して当日生産と販売を原則としています。梨大駅の2番出口を出て、最初のミニストップのヒルから左に約30秒歩くと黄色い建物の1階にレストランを見つけることができます。住所はソウル市西大門区梨花女子大学1ギル15で、梨花女子大学周辺には様々なグルメ店があり、楽しい外出を楽しむことができます一食ごはんの営業時間は平日は11:00から20:00までで、土曜日は11:00から17:00までです。土曜日は材料が使い果たされた場合、早期締め切りがありますのでご注意ください。メニューには、生鮭アボカド巻き、サルモンクリームチーズアボカド巻き、カリフォルニアアボカド巻き、低塩明太子マヨアボカド巻き、ウニイクラいなり寿司、サーモンいなり寿司、生鮭アボカドいなり寿司、グリルドうなぎいなり寿司,たこわさびいなり寿司,グリルド照り焼き鮭いなり寿司,醤油海老いなり寿司,一食うどんがあります生鮭のアボカド巻きは8,000ウォン、赤身モンクリームチーズのアボカド巻きは8,500ウォン、カリフォルニアアボカド巻きは7,500ウォン、低塩明太子マヨアボカド巻きは6,500ウォン、ウニいくらいなり寿司は6,500ウォン、サーモンいなり寿司は3,000ウォン、生鮭のアボカドいなり寿司は4,500ウォン、たこわさびいなり寿司は2,500ウォン、グリルド照り焼きサーモンいなりずし500円の海老いなりずし寿司を3つください",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンキマキはどこにありますか？",
            "answer": "ハンキマキはソウル特別市西大門区梨花女子大学1ギル151階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハンキマキの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハンキマキの営業時間は平日は11:00から20:00までで、土曜日は11:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "ハンキマキのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ハンキマキのメニューには生鮭アボカド巻き、サルモンクリームチーズアボカド巻き、カリフォルニアアボカド巻き、低塩明太子マヨアボカド巻き、ウニイクラいなり寿司、サーモンいなり寿司、生鮭アボカドいなり寿司、グリルドうなぎいなり寿司、たこわさびいなり寿司、グリルド照り焼き鮭いなり寿司、醤油海老いなり寿司、一食うどんがあります。"
        },
        {
            "question": "ハンキマキの住所は何ですか？",
            "answer": "ハンキマキの住所はソウル市西大門区梨花女子大学1ギル15です。"
        },
        {
            "question": "ハンキマキの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ハンキマキの周辺には様々なグルメ店があり、楽しい外出を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハンキマキの生鮭アボカド巻きの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハンキマキの生鮭アボカド巻きの値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンキマキのサーモンいなり寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "ハンキマキのサーモンいなり寿司の値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンキマキのグリルド照り焼き鮭いなり寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "ハンキマキのグリルド照り焼き鮭いなり寿司の値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンキマキの醤油海老いなり寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "ハンキマキの醤油海老いなり寿司の値段は500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンキマキの一食うどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハンキマキの一食うどんの値段は3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 503
    }
}